\begin{titlepage}
	\newpage
	\begin{center}
		ФЕДЕРАЛЬНОЕ АГЕНСТВО ЖЕЛЕЗНОДОРОЖНОГО ТАРНСПОРТА \\
		\vspace{14pt}
		Федерально бюджетное государственное образовательное учереждение высшего образования \\
		\vspace{14pt}
		<<Иркутский государственный университет путей и сообщения>> \\
		(ФГБОУ ВО ИрГУПС) \\
		%\hrulefill
	\end{center}

	\vspace{14pt}

	\center{Факуультет управление на транспорте и информационнные технологии}
	\center{Кафедра <<Информационные системы и защита информации>>}

	\vspace{28pt}

	\begin{center}
		ЭКОНОМИЧЕСКОЕ ОЦЕНКА ИНВЕСТИЦИЙ
	\end{center}

	\vspace{56pt}

	\begin{center}
		Лаболаторная работа {\No} 4 \\
		\vspace{14pt}
		<<Методология оценки стоимости проектов программно-информационных систем>> \\
	\end{center}

	\vspace{56pt}

	\begin{flushleft}
		\begin{tabular}{p{0.57\textwidth}l}
			Выполнил: &  Проверил: \\
			магистрант группы ПИм.1-16-1 &  к. н к., доцент \\
			Арляпов С.В. &  Маринов А.А. \\
		\end{tabular}
	\end{flushleft}

	\vspace{\fill}

	\begin{center}
	Иркутск \\ 2017
	\end{center}
\end{titlepage}
